[尚有不少role player未有著落]2017-2018 NBA季前討論區（36）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

繼續

圖呢

撚吾到出咩圖

原來撚伯有玩GOD

禾棄左驚成年
初代RIP成員 開GAME第一次香港人羸韓國仔

仲話禾皇haters

lbj 廢鳩互換既話
進攻就無敵
但防守應該冇而家咁好

直接引戰

高比有實力去獨食，佢唔射唔通俾你射，而且高比防守傳波勁好多只係世人被印象流影響。

高比係獨食
但佢都係勁既 佢的確係00's 既超級巨星

但唔講榮譽既話
我都覺得kd係勁過Kobe 無論身高 射術都係一流
可能腳法冇Kobe 咁勁

至於人品就唔洗討論了
Mj咁好波 人品都唔係好

我真係好憎佢

高比防守幾時比人underrate

kobe到自己射隊友執雞都可以係優點

我皇都試過啦
13熱火就係我皇射完先有bosh執板俾君子倫射入

人點同神比？

防守可能冇而家咁好
但都唔會係差

要占士專注打防守 都一定好勁

至於進攻無敵就唔洗討論了

廢鳩比我感覺就係poor man Lebron James with better defense

蘭度夫帶領拓柒攞第尾
拓柒攞狀元籤，超音速榜眼
超音速pick到毒撚，決心重建
trade Lewis去魔術，trade Ray去celtics
Ray同PP拉埋KG玩三巨頭
因為celtics太勁，球王要求trade me，結果換咗個加素返嚟
黃綠鬥咗三年，占士年年都輸，所以去熱火組三巨頭

蘭度夫的陰謀

我小學個時迷狗鼻，有買到Nike kb1

好波

又岩

😂 咁kd so far 都係得1個MVP

不過我都會簡kd > Kobe

更何況如果高比有隊友射術好似kerr咁勁，一定好似mj傳俾佢，不過高比無阿麻

據消息熱火有意簽下Ian Clark，Clark希望得到一份平均年薪800萬的合同，但是沒有球隊願意提供，熱火方面也只能提供中產特例，這比Clark的要求少了大約370萬。

James無被人夾， bosh搶到全靠自己

費沙
沙沙

體能、得分能力7折

霸氣-100%

個球真係嚇撚死
估唔到會搶到rebound 更加估唔到25倫會射入

19:08 咁算唔算有2個人夾我皇

杜蘭特首次回應去年針對他轉會的批評

在奪得總冠軍並拿到FMVP後杜蘭特終於回應了自從去年以來對於他轉會勇士的批評聲。

「我聽到那些人的言論了，我聽到他們把我定義成怎樣的球員和人了，如果你試圖你辯解，你就是軟蛋。我沒有像人們認為的那樣去定義這次改變，相反我認為轉會是展示你作為球員的強大適應性和全面性的事情。」

「我從不擔心人們說什麼，我不能讓這些事情分心。我只是上場比賽，讓所有事情都有條不紊地進行。因為這些議論的聲音我曾經失去了對比賽的熱愛，那時我對於比賽的商業價值更為看重而不是單純的籃球原因。現在看來那些（批評聲）完全不重要。」

娜妹又贏

完全係冠軍已奪 理撚得你😂

哈登與保羅今天在洛杉磯的Drew聯賽進行了聯手首秀，兩人在比賽中多次打出精彩配合。哈登得到了27分，保羅得到13分和10次助攻，他們幫助LAUNFD隊以83比81擊敗對手，並進入季後賽。

先贏2分

其實點解高比fans 同占士fans 會咁水火不容 😂

如果占士free agent 去湖人 ,湖人fans 應該有好多內心戲喎

火箭大獲啦

叫哈登做返第六人

啦我係占士+韋迪+高比+Ball fans

所以我一直支持我皇去湖
到時湖人fans可以重現當年1打29既盛況

豬波入詹士數

不了老野唔好入湖

贏就班新仔ho ball

我唔係特別鐘意占士或者高比

但我覺得佢地真係超級巨星黎 呢樣好難否認

同時打法唔同好難比較

我始終都係迷wig黨

到時占迷湖迷一家親

換love

見頂哥依排好活躍

其實當年love 換Wiggins 我係有少少高興（因為我唔係騎迷）

如果irving夾Wiggins 既話 我諗都係玩單打 Wiggins 未必有咁多球權

而Wiggins 第一年喺木狼個陣 球權算多

不過宜家變左KAT係大佬

阿老細為左高價賣火箭留低舊屎響度， 唯一奇蹟係
望肥登又又再改變打法。 我波持球持左十鳩幾年，肯定唔會改變打法 😂

Old seafood

做緊廢青

嘩屌撚伯你一大早jer到依家

失業失學here

其實如果我皇真係去湖
Brandon Ingram 到時點撚算
推吾皇去4號既話 就要踢走randle

出黎做野之後就好難睇nba了

睇highlights

撚伯帶我打大滿ok 5506610
利申湖狗

咁你到時點算牙

睇勇士射波highlight

黎緊要轉位
冇得日日睇NBA直播了

原來呢個係你
早兩日同Terence打大滿撞過你

橙

睇post就知kd已洗底

有黑過咩

小弟住左外國幾年

睇過kg,td,pp 呢啲球星 無憾了

最緊要睇埋Wiggins , 不過係preseason

你未睇lbj

Lbj太貴

講起又講 Kobe last season 個啲飛仲癲 貴到痴線
我個朋友去左睇 我就冇去到 寧願睇馬刺

騎打網會唔會平D

我冇睇😂😂
我住多倫多 所以主隊係西波龍

西波龍近幾年啲飛已經加哂價 要我比咁貴又去睇退左化既高比 我唔太願意

垃圾驚

課左三雞野賣得2K

我要睇既話係睇 騎打西波龍

個陣岩岩開驚 邊有勁AC

我已經算好 後面D神卡神運唔洗點抽

詛咒 俠盜個D 兩三抽中 仲有1000鑽送

我3雞 有2雞半都係開SER個陣抽張推

乜野遊戲 ？
我依家淨係玩lords mobile

岩牙 撚伯都上水
甲甲唔知幾時先返黎

我直入羅網 你卻在網外看~

我波打得柒個日

要等開季=.=

唔知強殖裝甲大結局先定甲甲巴打上水先

好彩有留上一代電單車專

錯po sor

FYI
最後一場 stat: 60+4+4 fg% 44 (22/50) 3pt% 28.6
last season stat: 17.6+3.7+2.8 fg% 35.8 3pt% 28.5
Career stat: 25.0+5.2+4.7 fg% 44.7 3pt% 32.9

血性

曼巴精神

最後一場都抽，你地有冇人性

d 飛貴呀唯有射多幾球，好似琴日場波咁又貴又冇人射就唔係幾好啦

抵撚死

有曼巴血性

琴日真係笑話黎

又打情罵俏

到時你地仲係連登大戰推post
我就轉新位日日食女抽水

返咩工有女食

馬伕

管G

食d同事 將同事變做SP

磨豆腐

同你磨

腥到

Agger

成班假籃波球迷響度討論食女同手機GAME
咁得閒俾D時間出嚟迷下河好過啦

西河定文件河定河童

lm

據《Mysanantonio》報導，前聖安東尼奧馬刺球員Stephen Jackson近日接受採訪時表示，自己迫切希望能夠重返NBA聯盟。目前Jackson正在3對3聯盟打球，他希望透過這個機會來博取NBA球隊的關注。

近日，小牛球員Barnes大婚，由於之前他在勇士效力，所以很多勇士老隊友都來參加婚禮，包括Curry。他在婚禮上模仿了一個LeBron訓練的自拍，此事也成為今天的熱議焦點。

著名體育評論員Skip Bayless表示：「在Michael Jordan打球的年代，沒有球員膽敢用今天Curry調侃LeBron來逗樂的這種方式調侃他，而且Irving也一起調侃了。對LeBron的大圍剿開始了！」

Bayless向來不喜歡LeBron，對他的歷史地位、球場上關鍵時刻表現、以及各種決定一直有諸多質疑。他的評論也引起網友們回覆。

職業：反占

據《湖人國度》報導，今年洛杉磯湖人隊榜眼秀Lonzo Ball在夏季聯賽中表現搶眼，幫助球隊拿到總冠軍同時獲得了MVP。不過狀元秀Markelle Fultz心有不甘，近日他表示迫切希望能夠和Ball在新賽季同場較量。

近日Fultz在76人隊訓練營中接受了採訪，他表達出了對新賽季的渴望，特別是和Ball的對決更是讓Fultz充滿期待。

「我和他都非常棒，我確信在賽季中我們一定會相遇。NBA舞臺，我覺得能夠使這些事情發生真的太棒了，我非常期待它（和Ball對決）。這個賽季我祝福他好運，相信他一定也會給我同樣的祝福。Ball同樣想和我交戰，我已經迫不及待了。」Fultz說。

反占反到有工開

牙波完勝豬富啦

你上ig search #LebronJamesChallenge
我尋日有係度po過
有其他人學佢

疏囉

同已經急不及待想玩玩了 一樣咁柒

明嘅
你都只係捧 Lebron only，唔係捧熱火/騎士

想睇bs爆ball多d

希望唔好掛住搞女

兩個條女都戰鬥格

糾結緊換唔換籃球鞋

換LeBron襯返你果兩件tee

agger

咁講真佢今次就擺明曲線抽緊我皇嘅

想離間沾粉

著緊醫院鞋10 憎佢憎到打波全身都係佢個濕鳩皇冠

事實你老母係向西村一部份添

法國Lin登真係大部份都係蠢人

有個負皮我自己比=.=

屌做乜自己引用咗

冇人會要你

東區目前八席季後賽席位，有五隊大概不會改變，難有意外，他們是塞爾蒂克、騎士、巫師、暴龍和公鹿。

剩下三個名額，我認為熱火、黃蜂會上來，還有一支是老鷹，我不認為老鷹會掉出八強，老鷹仍是東區第七、第八有力競爭者，老鷹儘管沒有任何一個球星，但老鷹教練Mike Budenholzer總是值得信賴，他會帶領老鷹展現奇蹟。

至於公牛、溜馬真的就一蹶不振?變數還在，活塞也有可能一躍而起，衝進八強。

76人的驚人天賦和強大鋒線看起來非常完美，JJ Redick也能有效補上外線漏洞，只要Joel Embiid、Ben Simmons、Markelle Fultz三核心都很健康，打出基本水平，76人確實不容忽視。

我認為費城76人今年還不能如願打進季後賽，最快要2018-19年賽季，正常是2019-20年球季才有可能。

76人今季要入playoff

仲有羅網

on9聽佢up 我上夠一半都已經入到po

Embiid出到70場既話基本上入硬po

50勝實有playoff

45勝應該都有playoff

東岸咁垃圾

對唔住，東岸在座咁多位都係垃圾

除左你偶像

黎緊個年睇怕都會係

西岸冠軍= 總冠軍

西岸會唔會個個series都打夠7場

對勇既咪四場搞掂

勇士將會16-0 奪冠

潛力狼會唔會繼續潛力

又吹奏我湧

梳，我偶像係kd，愛隊湧士

無吹奏，講事實

見頂

有占咪不拿 做箭把 輸波就賴佢吧

勇士嗰啲唔會

點睇都係賴你啦
冇防守

講真上年embiid唔傷已入playoff la

講真D Rose__唔傷已_____la

講真上年kd斷腳 吾皇贏撚左啦

湖狗正一係狗係垃圾

占狗都唔差
一時part time 熱火
一時part time 愛回家騎士
出年又唔知要part time 邊隊波啦

講真11年dirk冇手感 吾皇贏撚左啦

湖撚要同勇撚就要混為一談
反而占同騎最撚大關係, 就要分開計

湖迷還湖迷 勇迷還勇迷
搞清楚味呀傻鳩騎撚

駁吾到

呢度系潮湧專區

嘩撚伯個句野今日下晝講都俾人起返出黎

鬼得閒同你mon住人名

如果班湖撚撐勇就代表係勇迷
咁撐騎果批係咪代表占迷?

咁決賽撐騎果班熟悉名字係咩人😂 係咪占迷呢

深夜開戰

花生

所以我十分期特吾皇加盟潮人

如果香港可以合法賭NBA
我會相對大注買Nets今季入到季後賽，相對中注買Nets攞今季東岸冠軍，極小注買Nets攞今季總冠軍

All in 勇士低賠率穩賺

咁你要問下呢度有位會然專收外圍消息

又bin9佢

The New York Knicks never offered Derrick Rose even a contract at the veteran's minimum.

知道點解肯收底薪啦

如果香港可以合法賭NBA交易
我會相對大注買羅網季中俾人丟走，相對中注買羅網去傾屎溜馬，極小注買同柒碌換件okafor返嚟玩下

連紐約都唔要

反騎=撐湧🤣 ching你個腦豬腦黎🤔?

Matt Barnes：LBJ去湖人會是全聯盟的麻煩

Matt Barnes參加節目時談到了LBJ可能加盟湖人的流言：「沒有比湖人更適合LBJ的地方了。我知道他在布倫特伍德買了一幢大房子。我聽說他退役後想進入管理層工作，我認為魔術師會是最好地幫助LBJ完成這一點的人選。」

「即使我不在湖人打球我也慢慢成為了一個湖人球迷，你會覺得湖人需要崛起，整個NBA都不對湖人的再度崛起有絲毫疑問。我愛金州，他們是一支讓人驚嘆的球隊，他們保持了一段時間聯盟最佳的稱號，但是最終你會看到湖人帶著他們充滿天賦的年輕人再度歸來。如果再把LBJ這頭怪物加上，他們將會是整個NBA的大麻煩。」

休斯頓火箭隊總經理莫雷在接受採訪時透露，Chris Paul希望在明年夏天合同到期之後繼續留在火箭隊打球。「我們和Paul認真討論過他的未來。」莫雷說道，「他希望繼續在休斯頓打球，他喜歡這支球隊以及這座城市。」

到時d fans 真係大麻煩啦

John Wall著用黃蜂新波衫

fans磨合時間相信多過我皇同波仔佢地

當年未來第一人減薪vs今年現役第一人減薪

仲字見到毒撚可以叫第一人

無撚野呀？單騎帶人入final先講野啦
入左勇士串柒柒鬼唔望你斷ACL斷手斷腳

咒人斷生手斷腳好毒
同埋毒撚明明打贏左你好唔鐘意個lbj，有加分架

對於哈登沒有成為上賽季的常規賽MVP，火箭隊總經理莫雷依然耿耿於懷。他在接受採訪時指出今年的MVP評選標準發生了變化，他甚至建議取消評選MVP獎項。「如果沒有一個設定的標準，那就會存在問題。那麼在我看來，不評選（MVP獎項）反而更好。」

好撚酸

發脾氣

準備大戰

今年無機會

還債牙

唔知喎，明明紐約offer頂薪都唔要

俾可靠嘅鼓油是常識吧？

搵件垃圾同我牆比

你識閪波咩

過左去 就算數啦
屌你死肥鬼 trade唔到melo
就比返number Ryan啦
人地仲去埋ariza婚禮

佢都係想俾D壓力等Harden將來有多D同情分姐

同情個屎忽咩
ryan 到依家粒聲都無出 唔勁一回事
比返尊重人 已經搶左件3號
肥鬼

算啦佢都係嚟咗火箭
搶唔嬴契仔件33號 先著3號之嘛

當年失業生味一樣

感覺靚過adidas

New York Post 自己 Search

係，壞人而家先著返自己個件

不過真係慘，明明自己都打得對板，而家就要面臨似係走硬但又未確認既階段

不如melo快D買斷啦

依家都未有number
nyc點會買斷益火箭
仲要火箭無哂特例
真係收底薪咩

箭撚講到紐約好急咁，賣唔到就買斷，到底紐約有咩急

我上面邊有講

係火箭不嬲自編自導自演

nyc點會買斷益火箭??
文盲

有個巴打講得岩既，再拖落去輸既只有melo

而家D風吹到melo入去火箭只係時間問題，真係好想知最後會點

不如想想壞人留係到個陣會點打仲好

壞人留係到，應該會有空間比周天子/中國佬 上場

season又咪魔球
anderson 打pnr 最大問題唔可以 in

以前佢有好多翻身跳投，而家十場都唔知有無人次

melo比壞人好既地方係有內線背籃功 同終結能力

壞人今年打成點？ 我冇乜睇火箭

主場蟲 作客龍 季後屎

感覺上佢打pick and pop 唔錯
（都係睇佢highlight )

正正常常射三分成日唔入
但出手好核突/三分線後幾步個啲就入

醫院隊新波衫

下面個tick有點柒

JR件衫

Nick Young 2k18 rating 74

Curry 94
KD 96

gm mode感覺終於有多D改變

呢個director sick ball

望佢唔好估錯曬ranking
屌你字母，火車頭，JE同佢見實唔成正比
更新又要load save 即係你玩緊個gm mode唔會有改變
希望佢係呢方面著手搞搞佢
有啲player可能突然勁咗咁就好

屌你河神

警告你地班唔sick ball唔好乘機炒肥t同河神

2k d野聽住先

等緊垃圾lbj

>=97 無乜可能
96 同KD一樣，正路做法
=<95 2K有心引戰

用大飛炒文件父子會即刻GAME OVER(好似係)

河神係不可交易的

據《Fansided》報導，因為質疑MVP評選標準，火箭總經理Morey建議取消這一獎項，這一言論也引發了外界熱議，其中快艇大前鋒Griffin也「借題發揮」，他調侃道：「聯盟還應該取消總冠軍」。

「老實說，應該把總冠軍也取消掉，在我看來，這其實挺愚蠢的，所有人應該共同分享獎盃。請別TAG我。」Griffin在推特中寫道。

NBA官網消息，不久前，聯盟主席Adam Silver表示，聯盟擴大已呈必然趨勢，若擴大他會優先考慮在西雅圖設立一支NBA球隊。

不過，Adam Silver也承認，短期內聯盟還不會擴大，也難怪Silver這樣說，一旦擴大規模牽涉到的方方面面實在太多，聯盟多個匿名接受採訪的老闆也認為，現階段擴大規模不太可能。

「我相信，如果要擴大，西雅圖應該是首先要考慮的城市，」一位老闆說：「我覺得搬遷比擴大可能性更大一點，但是現階段，無論是搬遷還是擴大看上去都不太可能。」

第二位接受採訪的老闆承認，西雅圖擁有很棒的市場，但他也認可Silver的說法：「我同意，有很多市場條件很棒的城市，但是關於擴大，我覺得我們首先需要有30支財政狀況好的球隊。如果在收入分成後還有球隊年年賠錢，我們必須考慮將現有的球隊搬遷到那些市場條件好的城市。然後，等到所有球隊財政狀況健康，能夠盈利，我們也許會討論擴大，但在那之前我們不會。」

打和啦

D老細又點會肯同人分錢
不過可能遲D會有老細考慮搬去西雅圖

人地就話差少少攞到MVP姐
你呢

短手俄城人啊

me 94

@不祥人黑石

咁無Xun

咁唔順氣咪過埋黎抱團囉

你睇呀杜仔

佢要去都返okc不過續左約

Okc點叫抱團

有西書 pg13刀吾算 ？

起碼都叫三巨

果然有競爭先會追求更高層次

NBA live 做得好

Melo去邊牙

同埋可以draft international players

2k鬥ea

NBA live吾巧玩既刀 不過吾洗錢既系甘上下

NBA live唔洗錢 ？

Me講緊手機版

睇死又好似今集My Career咁無限loading地獄
btw個故仔主角係有ring嘅超級球星，11年finals對小牛時變傷膝青年強制退役

點睇都係韋迪嚟

反而覺得似b.roy+冠

今次唔玩新仔

這個夏天，LeBron一直被捲入Irving要交易自己的流言中，而他母親的前男友Lambo也是對他各種開炮。日前，Lambo再度炮轟了LeBron。

「#上帝發聲 為了做這個世界上的真男人，#真相很快將公佈」Lambo在社群網站上表示，同時他還@了Anthony、Irving、Stephen A. Smith。

球員在比賽中由於消耗大量熱量，流失許多水分，所以他們在暫停時會喝大量補水。這種情況下Thomas的解決辦法成為一種典型。在華盛頓大學時期，小Thomas在一場關鍵的比賽中，將一條毛巾放進了自己的短褲中，然後在板凳席上尿尿。如今這種方法被NBA職業球員普遍接受，而Thomas則是其中開創者。

諗起都覺得臭

屌

去痾個尿要幾耐

係就快
等真係燒所有皇冠

嘩 我屌

唔怪之得唔覺佢地去廁所

半場屙一次仲要屙

Carmelo Anthony will waive no-trade clause for Rockets only, Cavs drop out of options

成個月前新聞黎喎

sorry

好想用口裝牙ben 既尿

猴有81

Andrew Wiggins 究竟有冇85以上

督尿太大督的話會唔會變成咁

85見頂啦

我估有87 佢都算一線SF 仲要咁後生

場均 23.6 分
籃板同助攻雖然柒d

但進攻都ok la
冇85 以上真係underrated

不過2k 不嬲都underrate Wiggins
上年Wiggins 直頭不肖玩2k

件衫

球王

剪左swoosh

惰性曼巴唔keep住身體

老大要搞生意同追個仔牙，冇時間操gym

球皇決定父債女償追多幾個人出黎比人強姦積返d陰德

肥豬王

前世殺你全家? jer住晒

melo都應該無87啦

Melo 應該會有既
Devin booker 都有86啦Ching

肥左好多。 成日去睇女子籃球，最近成日女子網球。

球王肯屌係你既福氣

勞資糾紛je

牙富刀有80

Ball都係

Ian Clark去NOP

人唔笑

我有77-78都收貨啦

正！今年希望NOP可以打得起，想j下AD表弟呢個組合！

今年操作幾好，除咗25m續假期

輕鬆淨射3分波

放佢上正選啦

NOP下年打爆勇士

Rondo Holiday 佢好得過邊個 ？

假期真係狗也不屌

melo連都唔要吾皇

講左成個月 都未trade 到

唔續都無cap

下季Clark>Holiday

per 36嘅話

ki單野好影響吾皇印象

rondo holiday我寧願放一個落後備
放ian上正選起碼有三分射下

但正選SF都仲係山哥

宜家吾皇比Kyrie d fd 同埋佢老母個男朋友講到佢自私自利 係偽君子

點組團啊
臨老先做過街老鼠

Mola mola
不過無輪點組團都難敵宙宇勇

入騎士悔終生
火箭勇士更稱心

入火箭都只係搏下
入勇士就真係輕鬆拎冠

唔係不嬲都係
Bogut 30秒斷腳即waive

印象中 煲吉未斷腳前 仲講過騎士係兄弟籃球

啱啱SEARCH下先發現原來中國真係有隻GAME叫兄弟籃球
仲要專偷吾皇D圖做生招牌

有冇ching諗住開個tg group交流2k心得 ?

斷左腳唔waive可以點
晒個位置俾佢？

NOP

咁waive 佢都正常既
但成件事好撚好笑
講完兄弟籃球 跟住斷腳 跟住比人炒埋

兄弟會見你斷腳就由你死

其實我個陣好想睇煲吉決賽可以對返勇士 點知佢隻玻璃腳又唔爭氣

唔叫你比番d 錢出黎算好啦，浪費左我皇既寶貴時間

diu 好dirty

no ball

sport bra嚟喎ching

幾時出

我2k16都未打完

希望2k可以較難d mygm

基本上我只係玩呢個

同意，mygm真係極簡單
對家總經理弱智

換Pick極簡單，每年都可以有10幾20個

啲人仲要成長好鬼快，70頭可以一季上80

18 都就出啦清
Btw 玩mygm 定myteam 好 2k17 剩係玩Mycareer 都打左我大半年 冇玩過其他mode

不嬲有個whatsapp grp傾緊

pick價值高過人好多
電腦pick個狀元會拎嚟單換個2/3/4pick

可能真係太廢
條友心態又麻麻

Mycareer 玩到好厭
就算玩hall of fame 都年年MVP 年年冠軍 好唔真實

佢無波=廢，防守又差又無3分。

有波都唔掂啦
去CBA重組公鹿雙槍罷啦

聽聞18 mygm會有大改，試下無壞

myteam垃圾嚟，唔使浪費時間玩

重點係千祈咪買咩傳奇版

Myteam 剩係儲卡

從來唔會買咩傳奇版同埋買Vc
跟本唔值😂

同埋希望mycareer 多啲變化

MyTeam單機果part好玩喎

有冇trade rumors

打歷史隊個part?

同每周挑戰

My team 抽卡永遠抽埋啲垃圾
我大部分卡都係由拍賣度買返黎

宜家2k 剩係想你課金

抽卡留返俾課長玩啦 窮人抽唔到㗎
反之每次出新pack 因為難抽中 市場會賤價充斥啲廢產
呢個時候就係大賺一筆嘅好時機 多謝課長

Curry今天接受Marcus Thompson的專訪，談論了最近的婚禮跳舞事件。

「 那個視頻出來之後我每天都會看兩次，因為它是我現在全世界最喜歡的視頻。他（指LBJ）錄了這麼一個視頻讓那首歌變得那麼受歡迎，這個印象就會一直存在。所以每次我聽到那首歌，我都會想到（那個視頻）。那個舞我就是因為他跳的，我在家也會跳，要吃晚飯了我會跳。有什麼好事發生的時候，我就會那麼跳兩下，是因為我很喜歡這個舞，（跳這個舞）會讓我笑讓我開心。並不是在取笑他。」

今夏休賽季，勇士球星Curry和勇士簽下了一份NBA歷史上最大的合同：5年2.01億美元。這一金額至今仍然讓Curry有些感到震撼。

在接受勇士記者Marcus Thompson II採訪時，Curry表示他很願意拿得少一點，並如實告訴了總經理。

「實際上，我問了總經理，」Curry說道，「如果我接受降薪——任何數字都行，我不知道到底會是多少——那樣的話，會給我們簽約其他人帶來多大的影響。結果他說，那和KD的情況不一樣，他對於我們直接簽下二姑和Livingston有直接的影響，KD確實做出了令人難以置信的犧牲，但我的情況則對於（我們簽人）沒有影響。」

近日，Michael Jordan在出席Flight School訓練營期間回答了小球迷們的提問，正面回答了Kobe Bryant和LeBron James誰更偉大的問題。

「我會把James排在Kobe前面嗎？」Jordan回到道：「不，因為5個冠軍大於3個冠軍。」

好直接

根據灰狼的隨隊記者Darren Wolfson最新消息，騎士曾想用Irving換Wiggins等籌碼，但灰狼拒絕送出Wiggins。

「騎士想要Wiggins，可能還有其他更多的，但灰狼不給Wiggins，」Wolfson表示，「目前騎士和灰狼之間還沒有接近達成的交易。」

MJ 識閪波咩

MJ 不嬲都係我皇hater，因為佢驚歷史第一地位比占皇動搖到

Bill Russell >mj

玩野咩

早兩年係牛仔有波咪幾勁，去左溜馬個波係PG/Jeff T到佢咪無用

宜家騎明顯比其他隊睇住黎食
拖得越耐trade value越低

單換daj

騎最多咪唔換，重有兩季可以用

有無人見過會然甲甲

[/quote]

同PG完全唔同

Robert Horry>mj

做球員咁辛苦 退左都唔俾食

退左休仲有無朝早6點射波

每朝都射左波

btw佢退咗休學人留到成面鬚
一D都唔型

我估 Rondo 會係偽正選，早小小落場比 Clark 打然後上場帶後備
Pelicans 差咁個可以打 stretch 4 嘅 backup SF
清唔走 Asik 不如拎去換 Deng

而家D鬚再厚咗一倍
成塊面黑晒

melo正一食屎狗

唔傳波畀占占或者一接波就自隊

好似不嬲接波自隊

咁快改lamelo

不嬲都係我皇比波佢自隊

仲記得G3俾湧反超之前個進攻
吾皇掉個波俾佢之後企埋一邊食花生睇佢自隊
唔知係咩玩法

一向都係咁 我皇好鐘意比左個波Kyrie之後就係三分線外差住條腰睇戲
不過你講個球應該想佢單打一球(好似上年G7最後個球咁）

kyrie係咁用架啦 佢唔係傳唔到波 係唔撚鐘意傳 俾左粒波佢除左企埋一邊食花生仲有咩做

咁樣益燒鵝

你幫佢含撚都無資格呀

尹巴幫手屌埋日日響度FF幫個玻璃狀元含撚果件THX

過街老鼠 人人喊打

搞到牙ben做吾到清泉

算吧啦 辣殺

留個靚名等睇占狗護航

又中

呢條食老本廢老識閪波咩

終於等到有關mj既野可以留言
你知版規幾嚴架啦

四王見其二
-2-2

林書豪：所有人都認為我們很糟糕，所以沒有壓力

「我感覺我們能夠進入季後賽。我知道很多人會笑我們，但是這沒關係。我相信我們能夠打進季後賽，這才是最重要的......我希望我們能夠表現得非常出色。每個人都覺得我們會很糟糕，所以我覺得毫無壓力。」

Stephen Curry將參加職業高爾夫球賽，奪冠賠率為1賠3000

根據《ESPN》報導，熱愛高爾夫球的Stephen Curry將會首次參加美國一個職業高爾夫球巡迴賽，雖然他的球技不錯，但畢竟這次要面對職業球手，所以獲某體育博彩公司開出1賠3000的奪冠賠率。

勇士控衛Stephen Curry在早前曾經參加一項美國高爾夫球名人賽 American Century Championship ，更在比賽中取得第4名，可以說是球技出眾。他一直以來都對高球有強烈興趣，之前就曾經跟父親與時任美國總統 Barack Obama 打球。

職業巡迴賽 Tour 之中的 Ellie Mae Classic 賽事，成功邀請了這名2屆NBA常規賽MVP，以不受限贊助外卡的身份參加這項賽事。

根據體育博彩公司 The Westgate Las Vegas SuperBook 開出的賠率，Stephen Curry贏得冠軍的賠率為最大冷門的1賠3000，畢竟他是以非職業高球手身份參賽，而第二大冷門Corey Conners的賠率是1賠80。這項賽事將在美國時間8月3日於加州 (Hayward, California) 展開。

係有料既就而家即刻落場同吾皇1on1

唔肯1on1刀得 俾你攞返以前隊三連霸公牛原隊對而家既禾猗打返場

你想點比

不如公牛齋用kerr同騎鬥3分

clark又係去第2度結果都係老底 衰過留隊

無得衰過留隊，因為無位比佢

因為知佢唔會要minimum先唔續佢姐

今年夏天，在火箭老闆Alexander有意出售球隊後，就有不少人表達了購買意願，包括前火箭中鋒Dikembe Mutombo，休士頓本地富豪Tilman Fertitta，美國流行音樂天后碧昂絲……，而這份名單又增添了一個重量級人物：前火箭功勛球員「大夢」Olajuwon。

「很多財團都打電話給我，希望我也能參與其中，」Olajuwon在接受ESPN記者Mark Woods採訪說道，「我會考察其中的兩個財團，看看這件事到底是否可行，我現在自己還在火箭這個團隊中，雖然沒有球隊股份，但是和火箭隊的聯繫還是非常密切的，如果機會來了，那應該是一件好事情。」

據《CBS體育》報導，洛杉磯湖人隊明年夏天將在自由市場上大刀闊斧地招攬球星，儘管目前球隊薪資空間足以簽約超級巨星，但年輕球員眾多的湖人還是希望通過交易騰出更多的薪資空間。湖人隊內部人士透露，目前球隊下一步可能會送出Jordan Clarkson。

佢應該係想要上場時間
Pelicans 發揮機會多好多
佢呢個價 Pelicans 執到

有McCaw同力羊重要佢做咩

其實應該係佢想要中產約 但冇隊開 先拖到咁遲收老底姐

飛人呀

JR

咪好似阻住囂一樣
不過阻住囂要頂薪

有佢就未必要比多幾m比力羊

牙fred

再下一步就係ball

你兩個個ID=.=

Mccaw不了

希望IAN CLARK 係pelicans 有發揮, 拿到份5~8m約

屌 牙fred又勤力又肯打後備都賣

剩係同最出名果兩個影

可唔可以清到所羅門山同牙屎

唔賣點簽我皇同佢班兄弟啊

Wiggins > Irving

分分鐘連佢地係邊個都唔知

之後到牙波叫trade me

VC靚仔過jr 好多

經過上年之後
D人發覺左湧D後備多數係得湧識用

有幾件岀到去唔對辦

勇刺鷹啲人都係得自己識用

鷹就嚟連自己人自己都唔識用

今年打左半季無啦啦入左重建mode
兩頭唔到岸搞到

上年一線鷹真係成日大上大落
試過排緊3/4又一波連敗跌落8/9，跟住又一波連勝上返去。
最後負負碌碌咁就排第5入Playoff

【江湖傳聞】據報，Carmelo Anthony已向Knicks明確表示，他只會願意被交易至Rockets，否則不會放棄「否決交易權」，同時督促了Knicks盡快完成交易。

然而，Knicks則認為，除非他們能在Rockets身上拿到最大利益，否則絕不會交易Carmelo Anthony。

Ki同melo齊齊嗌催咪 齊齊走唔到

當年火箭死追melo唔黎
反而依家無asset想過黎

Melo 份約仲有幾耐？
一係到時 等完約就free agent 過火箭 一腳飛起瘤弱人

出年
nyc玩佢地在先 por仔都未破冰

到時都老啦，火箭可能低薪簽melo。melo肯咩

同埋火箭好似無cap

Nyk 自己捉蟲入屎忽

無cap係重點 除非cp唔要5年頂薪(0.1%)
邊有咁多團啊

por仔應該都好撚失望啦

如果係free agent , melo 會唔會多啲選擇 到時就唔一定去箭了

你季中炒撚左simc仲可能有救
依家關係救唔返 por仔 ufa睇下呢幾年膠層做咩啦

Por 仔到restricted free agent 個陣 應該好多花生食

低死

有料爭冠既都無錢簽佢啦
除非佢肯收低薪。

por都預頂薪架啦，有咩花生食

Nxxxxxxx THJ Lee Por Hxxxxxxxx

陣容上都係咁打

睇下打落打成點

我諗佢唔會咁大想頭 又想拎冠 又要頂薪掛

再過多幾年 可能要做第六人㖭

睇下有冇隊 有cap 又會出份毒約 玩鳩nyk

除非佢收15-18m cp又願意每年收少3-5m
唔係fa火箭無份

斷估完左呢張約melo都難再R到大約啦

莫雷都唔會比啦

NYK一定提早續, 無乜機會玩野

玩唔玩都match
但可以毒到仆街既
nets做野吧

por仔都要簽先得架

佢都未必OPT OUT, 最後一年好多錢

依家nyk為左留por仔做核心

直頭組緊歐洲聯合軍

望到都覺得肉酸 唔好搬埋隊波去歐洲

去湧士完夢，有nba唯一幫老將完冠軍夢既ngo

Nets冇cap啦

佢唔簽下年人地出咩都會MATCH, 所謂毒約得ARENAS條款先做到, 同POR仔無關

晨早炒撚左simc根本唔洗成咁

無理由同簽作對磨多年rfa

毒約應該係得2輪同undraft先有得玩

可以有幾毒

25m年頂薪都match 架啦

為自己r多錢 第時抱團可以減下人工

你個名會唔會燈死牙波

MAX已經最多

好想睇瘤弱人一沉不起

依家已經好沉啦

我浪起碼係潛力隊

Nyk宜家真係睇唔到有咩方向

有Por仔

兩年後仲係度先講

"So far it's been tough in New York, but my journey is only beginning and I hope to stay there my whole career, so as a city we can have some fun and win some games and do something big," Porzingis said. "For me, it's now home."

上面咁多位

籃網ready

頂薪，霸王條款+一堆仆街野

其實melo同cp3定占士fd D

呢啲客套說話 聽下算啦Ching

Ray Allen 黎香港

我瘤培養新秀係有一手，連續5(6)年都有all rookie team

THJ, Galloway, Porzingis, Willy, Frank, (Porter Jr)

佢抽到Michael porter jr 先算啦Ching

以上堆人 應該係得por仔係最有潛力

220蚊入場好貴

kg pp呢
會唔會係hk有公開活動

打波嘅話貴一貴都睇
但就咁見下真人就未必想去

kg pp同ray反晒面咁濟 點會一齊

做嘉賓上台打摔角

黎做show 姐
講下波鞋個啲

美媒爆料：大鬍子的打法在NBA球員中非常不受歡迎，沒人願意去防他！

近日，美國媒體ESPN的主持人Smith爆料：「James Harden的打法在NBA球員中非常不受歡迎，而且沒人願意去防他，包括Kawhi Leonard」

Leonard曾透露：「相比進攻，我更喜歡防超級巨星」

然而Harden的打法卻讓他根本提不起精神

Harden的這招對其他NBA球員太具震撼力了，大家知道Redick和Barnes防Harden為什麼要背手抬手嗎，Harden突破的時候非持球手會故意去拽對位防守者的手，然後把球往天上一拋，就響哨了，其他人都是突破進去身體被防守球員侵犯，實打實的博到的犯規，Harden用非持球手故意去拽防守球員.....

現在越來越多的球員開始背手防Harden，其實都是被逼的....

曲線讚我

好似係黎玩

慈善賽響深圳搞

等你地冇得退飛

1. Leonard更喜歡防超級巨星
2. 沒人願意去防他，包括Kawhi Leonard
3. Harden的打法卻讓Kawhi Leonard根本提不起精神

結論: Kawhi Leonard認為Harden不是超越巨星

基石係超越超級巨星既歷史球皇，一人改一例既歷史球皇

基石係好勁 但覺得佢打法麻麻地好睇

本身佢兩次差小小先拎到mvp都有d鄧佢唔抵
不過佢真係會拖長拖悶成場波
nba係商業
觀賞性都好重要

Lonzo Ball overall 80,將有自己版本的射姿

有效就得

唔個個都打法似rose,就個個都想似rose咩

降薪大戰世界大戰 辯論版

母校

收音好差 有冇得總結下

zaza zip9對面皇牌隻腳有唔有效

佢本身唔屈呢種打法都勁
但佢將呢個打法極限輸出左

一剎那既光輝

刀名留清史啦

美媒：Irving並不會向新球隊做出留隊承諾

《Spurs Report》報道，Irving不會向想得到他的球隊做出留隊承諾。

Irving下個賽季的合同為1900萬，下下個賽季為2000萬，2019年擁有球員選項。根據哈登和Curry的前車之鑒，Irving如果提前成為自由球員一點也不令人驚訝。

據克利夫蘭老實人報記者Terry Pluto說道：「我告訴Irving不要在這個時間點向任何球隊做出承諾，他還剩下兩個賽季的合同，並且想要更多的選擇餘地」。Pluto還提到，Irving十分堅決的想要離開克利夫蘭，他已經準備好在即將到來的新賽季出現在其他球隊的訓練營中了。

這樣的報道顯然不利於馬刺或者其他想要得到Irving長期承諾的球隊，然而馬刺仍然提出了籌碼，其中詳細的細節我們無法得知，馬刺已經做出了努力，不知能否得到Irving。騎士在交易他時擁有主導權。聯盟里已經有超過半數的球隊詢價Irving，但由於Irving不願給出長期留隊的承諾，這使得交易他變得更加困難。

榮叔單換可愛

Danny Green+Murray+La換 Ki+Jr deal?

唔要

而家既lma 有人肯接嗎?

網
可惜冇cap

一年約咁上下啦

Lma真係好慘 當年刺簽到佢個陣 好多刺迷打丁

家嫂份約 到依家都睇唔明

有潛力有大鎖有得分點仲想點

__ __ 老人痴呆
認錯加嫂做鄧肯

相認

我畢業班友都未入嚟讀

td都拎咁少錢 佢3年48m

今年真係丁唔落
btw咁換完唔止外線放題 連內線都真空 點deal呀

opt out方便刺操作 追唔到人就比份大約你回禮 好似係

Lma喺托柒者幾勁 打pick and pop 好掂
佢宜家喺廁打到信心都冇埋

咁都叫衝到入入西決丫，你睇其他隊

Lma post up bump bump fadeaway
好嘔心

你叫波叔情何以堪

Lma bump 極都唔入 跟住射fadeaway , and then miss the shot

刷夠3雙應該就有MVP

又要靠可愛了

5連了

市面上/LEAGUE 上面仲有邊個拍得上LMA
SPURS換走左LMA唔通搵老婦去頂?

要多謝lma
佢架硬幫kawhi進化

比心機擦三雙，最好有埋得分王，球隊戰積唔睇既，所以唔使理，咁就有mvp 嫁啦

跟本係LMA入唔到SPURS個套進攻
佢打慣左PICK & POP
係差個勁PG夾佢
有時叫佢CLUCK TIME單打真係比鄭肯低十幾萬皮
夠膽死傳番個波出去

CP3

而家CP3 D硬闖能力唔好得過呢兩年嘅輪椅好多
有錯請屌

體型上輪椅重有優勢啲添

上年明明ok
偏偏隊友唔掂
vs okc game 2 個球得一兩秒剩 差1分 manu仲傳比mills3分

輪椅都係今年playoff先番生
呢兩年overall完全無得比

HK Duncan做左探花

快艇年代 CP3 打法一向唔使靠硬闖
Parker peak 果時組織能力都無依家 CP3 咁好

我記得好似係差兩分？

講組織 現役都好難搵到個好過波縮既

得罪講句，刷到先講 就算佢無限球權憑佢進攻能力要拎得分王都唔易

練三分

pick & pop唔係個PG闖關能力先最重要咩
pick完引唔到包夾/防守延遲 點pop

學燈燈要飯實際D

比心機買飯，最好罰球有九成，球例唔睇既，所以唔使理，咁就有準mvp 嫁啦

學燈燈就唔會有mvp

因為佢中距 pullup 好準
對面唔夾嘅 CP3 過左 pick 之後中距空曬任射

你識鬼打波咩，善用球例先係真籃球

都係嘅
但打橫走射中距比較易同POP果個撞位
LMA又射唔到三分唔企得三分線外
變相收窄咗大家活動空間

詹皇護犢心切，兒子比賽被惡意犯規，大喊大叫，噴垃圾話！

克里夫蘭騎士隊超級球星LeBron James最近觀看了大兒子的AAU籃球比賽。在比賽之中，LeBron選擇成為一個吵鬧的父親，他質疑了對手的體育精神，還鼓勵兒子要打爆對手。

LeBron對於這場比賽的投入度非常高，甚至站起來張開雙臂為兒子助威，而他的嘴也一直沒有停過說話。當對方球隊送上一些凶狠犯規時，LeBron就喊道：「不在乎體育精神了？」而他也在不斷為本方球員加油鼓勁：「打爆他們的屁股，讓他們的屁股就像坐在一個沒有座位的自行車上一樣慘！」顯然，LeBron的這個比喻還是很有意思的。

冇追開，佢個仔有冇料到，定係好似oneal 個仔咁一般般

暫時睇落係有料
不過仲係小學雞 好難斷言

自由球員Gerald Henderson已經決定接受手術，來解決困擾他已久的臀部傷病問題。根據消息人士透露，Henderson有可能會缺席整個2017-18賽季。

上季鵜鶘通過交易得到DeMarcus Cousins，組建超級雙塔，然而Cousins與Anthony Davis的組合效果並不好，兩人數據華麗，但鵜鶘的攻防效率都很差，這令很多人質疑超級雙塔的威力。Cousins在採訪中堅稱，雙塔打法絕對能奏效。

上賽季，Cousins在為鵜鶘出戰的17場場均拿下24.4分、12.4個籃板，期間Davis場均拿下28.3分、11.1個籃板，兩人各自的進攻數據華麗，但鵜鶘防守很差，這17場比賽戰績只有7勝10負。一位資深球探說：「現在各隊的身高越來越矮，每個教練都重視空間，像這樣的前場組合無法奏效。」

但Cousins不同意這種說法，他認為，讓兩個傳統內線搭檔或許不再是一種趨勢，但是你必須將兩個內線的技術風格考慮進來。Cousins說：「我覺得比賽實際上仍在我們掌控中，我跟Davis的技術是很多內線所不具備的，歷史上也沒有太多內線有這種技術，所以我不覺得小球時代會對我們造成任何影響。」

「上季的磨合是我對本賽季信心十足的原因，我堅信我們這套組合能發揮作用，我覺得我們會給大家驚喜。基於某些原因我們一直被輕視，但是無所謂了，我們新賽季會震驚世人。」

「加盟鵜鶘後我曾試圖改變我的打法，但Davis和教練讓我上場做自己。我做出了一些調整，我們的表現開始遠比之前出色，球隊整體的表現也開始變得更好。所以，我並沒有做太多改變，只是進行了調整，跟Davis搭檔，比賽對我而言更輕鬆了，我覺得他也是這種感受。」

榮叔走未

榮叔發夢自抬身價

報告指，Minnesota Timberwolves 已向Andrew Wiggins 開出了延續合約的要求。暫時未確定合約的薪資金額。

而Wiggins 在早前曾說過自己值得拿頂薪。

唔肯promise留隊，邊隊會肯出高價換

直升機家長

份約20年先完(唔知有無Player Option)
最少都重有2年玩，咁都要人Promise?

以佢兩個運動能力絕對跟得到小球

望就望clack holiday ronde生性
小前就keep住in hill, we trust

有我皇基因廢極有限

嚟緊有rr9 比個波佢舞 唔知會點呢

印象中好似講過2個同場既防守係幾好
防守差似乎係將班朋友既表現同勝負入左佢地2個數

佢自己都冇

講開表弟
前面一路吹到艾榮換邊個星又要加PICK又盛
但表弟年半約都係換得三件蛋散+1個中~尾段嘅lottery pick同1個次輪...

老友唔算蛋散啦

咁美媒真係咁講嘛
有兩年約，之後player option

要Promise黎都多餘，兩年可以發生好多事。
到時你隊波變廢一樣可以反口走，咁又有乜為

真是唔知榮少諗緊乜鳩

起碼唔覺得佢會變到星先

有無人同我一樣鍾意twitter王?

打到五十場先講

其實騎會唔會睇得ivring太高價值 一個係純得分手 效率高大心藏但係建立於吾皇身邊

應該有唔少隊都有保留 起碼suns都唔出埋jj

25歲 all star
季後賽大心臟
超值合約價
無傳過係球隊 cancer
唔少隊有保留係因為組軍都接近完成佢至出 trade request
好多 assets 同 cap space 都綁死哂

但佢唔甘心屈居人下先走
如果要俾佢做大佬 參考同類型嘅艾弗遜
勁佢成條街都係入得一次final

紅字係建基於係係大帝身邊 獨自帶隊成積太差冇prove過

james輪休時輸多過贏好多
james off ivring on既時候好又好多時倒水

好難令人信服佢可以帶隊入到playoff

仲有佢個打法幾毒榴下

無kobe實力 ，學kobe打法

似Marbury多啲

係

lillard打法都幾似佢
但係人地經常帶隊入playoff 有兩次入埋2nd round
冇左La兩年都入到playoff

就算無我皇佢效率都唔算差，12-13個季已經45%拎22.5分。
帶唔到隊係騎士比唔到夾佢既人比佢
你諗下除左TT，最出名就係傷到仆街既AV男、同佢爭波打既侍仔。再數就係打得半季既釘同Jack、再黎就係新秀個季年事已高既占美臣。
你地成日拎Wall同佢比較，但Wall都係有Beal同高達先入到Playoff。
同埋佢兩個頭個幾季都成日傷。

tt 侍仔個順位係高 jack前一年係湧做第六人 deng有經驗老將 調返轉咁睇其實佢地都有自己優點

作為一個球隊大佬係要令隊友表演好既一面而非壞既一面

照你咁講當年Kobe carry唔到S.Parker堆不知名人士入Playoff係Kobe錯啦下話 。
明知Kyrie都已經佔球權再揀個侍仔又係咩玩法，Kobe都係夾廢沙啦先夾得好啦。釘打得個半季就走左人啦。

同埋佢當時個教練係擺爛大師Byron Scott同見工重帝Mike Brown

艾榮擺明係SG 打法黎，純搶分
你要有個point forward/ SG 組織勁去搭佢

Draymond Green：終極目標是擁有自己的簽名鞋

Green成為Mike球鞋（Nike 2017 Hyperdunk Flyknit）的代言人，他曾穿著這個鞋在總決賽中完成首秀。「這簡直是夢想成真，他們想讓我代言球鞋，」他說道，「當時Nike代表就像說‘不，我們想讓你在總決賽中穿著首秀，你可以代言任何事情’。我的反應就像‘我的天吶，這酷斃了’。」不過這並不是他的終極目標，他的最終目標是擁有自己的簽名鞋。目前NBA中只有四名球員有自己的耐克簽名鞋，分別是LBJ，PG，杜蘭特和Irving。

玩具

依兩年隊波冇lbj 只有ki 同love同場既比賽勝率有幾多？
唔好再講隊波唔係為KI度身訂造先搞到咁
一隊有兩巨頭既波點解勝率會低？
好明顯係打法問題
安東尼都獨，但獨極都帶到入po ay

用24秒插花

Melo有A米同拳王都係尾班車入PO姐
係有Kidd先帶到佢第3入
無左James咪成隊人係到單打囉，咁點贏波呀

Denver 個時呢 2003-2004
得甘比 同Andrew miller 打得下
咪又係入playoff
隊波有邊個真係巨星？

騎有二巨頭 ki love 加堆功能型球員點解冇LBJ勝率咁低？
證明KI love 帶隊能力唔得啦

臭G醉曖上水

曱甴上水了

甲甲

所以咪係夾唔夾既問題，Melo係NY同A米唔夾所以只能尾班車入PO
依家同戰術唔夾直頭連PO都入唔到
騎士從來都無為佢打造過一隊波，所以佢依家咪要出走證明自己。
利申:唔覺得佢帶隊係好差好差，起馬佢頭3年騎士成績都係有進步，抽到狀元只係好好運。

甲甲點睇波

甲甲去哪兒

A米 + melo 真係令人好失望

有love 都唔夠造？
真係講到佢巨星super star 的話單拖都帶到隊贏啦
依家送埋個love俾你都帶唔起呀
自己睇下勝率啦
Bosh 冇左wade + LBJ 一樣carry heat
單拖都夠做呀
隊波有冇為佢度身訂造隊友呀
根本帶隊能力打法問題

呢個咪就係點解當初佢地組巨頭比人屌到仆街
就係因為佢地帶隊都唔差
至於Kyrie同Love都係得攻無守，無左James又無人派波。
如果將Love換做Green個類識防識分波夾佢既話，我諗唔會咁差。
同埋有時唔係話要一個人Carry曬隊波先叫識帶隊既

咁點先叫識帶波
我由頭到尾都係話KI唔識帶波 做唔到super star
而唔係唔勁

係就好 我都想表弟你出人頭地

咁有D人係要有人輔助先會有成績既
同埋佢頭三季的確都係有進步，所以我先覺得佢係有料帶隊入Po

原來甲甲巴打唔上水

係因為我哋未搭好個台

「新賽季是非常關鍵的，」一位匿名的西區球隊高層表示，「Cousins必須證明他可以贏球。他從沒有和天賦水平接近Davis的隊友合作過，現在有了，他必須表現出來他可以為這支球隊做出犧牲，做對球隊來說最好的事，把球隊放第一位。Cousins真的非常需要來個變身，如果他還是老樣子的話，他會害自己損失很多錢的。」

「確實，不誇張地說，這事關大把大把的錢，」另一位西區球隊的高層表示。

明年夏天，Cousins就將成為完全自由球員，所以合約年的表現直接影響他能不能拿到大合約。現在整個NBA的風潮就是打得越來越小，高大陣容往往不容易成功，但Cousins對自己還是有自信的。

冇睇開表弟d波 知佢勁 但硬係覺得佢個格同心態令佢好難再進一步

Casspi好用啲定壞人安達臣好用啲 成日覺得佢兩個既作用差唔多

壞人高兩班波

個價都高2班波

巴打識波

薯仔

2012年：Bosh係第十PF
2017年：Bosh carry熱火

薯仔真心係百塔球星
做大佬又得
做二佬 三弟一樣得
點解個天咁對佢

wade bosh dragic都入唔到PO又叫單拖夠做呀...

你講邊年
前年就東岸頭3
大前年就傷病, 3條友磨合都唔知有冇廿場, 咁都要入數?

g6生命籃板

總結:
一個強力得分手, 冇組織能力既外線
帶廢隊, 好撚廢
帶勁隊, 好撚勁

未磨合又唔入得數
隊波圍住吾皇嚟轉
抽起吾皇果十幾場又入得數..

幾時到 sunny 上水

老屈左佢偶像引左佢出黎添
講聲Sorry先

學到了

不如你睇返熱火個時常規賽wade lbj 輪休
得薯仔單拖既比賽
你就知佢同KI分別係邊

共通點：
佢地都係二三佬
隊友都唔係為佢地度身訂造

紅字我冇興趣同你講

但bosh 大前年差唔多一半賽場都傷, dragic 傷得仲勁
你咁樣入數話bosh 帶隊入唔到, 會唔會太離譜
你最多都只可以話年老wade 帶唔到入去

薯仔本身就有料, 但通常都比人踩到廢到不得了

好感動，由人人踩既十三弟，變左有人撐既帶隊一哥

退休就會上神枱架啦

被迫退休咋

打速龍證明過自己

到臭G失蹤

Chris bosh 喺速龍個陣打法仲好睇

速龍時期bosh>灰熊時期gasol

大家嫂？

當年Chris bosh 比人話似kg 點知去到熱火就比人屌佢廢

緊係啦 kg td dirk輪住撚佢

其實係分身

西區軍備競賽評級：勇士、火箭、雷霆均獲滿分，馬刺竟淒慘墊底！

今年夏天，西區各隊展開了新一輪的軍備競賽。勇士在Durant的降薪幫助下，保留了自己的爭冠框架，火箭和雷霆則分別交易來了Chris Paul和Paul George，也成為了大贏家。ESPN也對休賽期西區各隊的操作進行了評級，其中勇士、火箭、雷霆三家都獲得了A+的最高評分，而過去幾年多次獲得過A+的馬刺，卻只獲得了D+的評分，位列西區的倒數第一。

對位三個歷史級既大前峰

來年NBA球衣贊助商變成Nike，而每一件球衣都印有其商標。唯獨有一支球隊將不會印有Nike商標，那就是Hornets。

Hornets的球衣，將會印上同屬Nike旗下的Jordan Brand商標，而非Nike的商標。當中原因很簡單，因為Hornets的老闆，就是Jordan Brand的出現的原因──Michael Jordan。

yup

Predator髮型

Btw, 大家識唔識唱

=.=
等左成個月
幾時有牙波第二第三第四第五場summer league評論啊

你其實係咪西波龍迷黎？

點解咁問

唔知你係咪因為當年睇西波龍所以迷上bosh

我鐘意Bosh係因為佢個頭髮 好那型棍

但我麻麻地鐘意西波龍，雖然我鐘意卡達、Tmac同Bosh

係因為Bosh先睇西波龍

06果時有個講波佬話bosh令佢諗起上將

仲有Bosh成日搞事

講多次
早幾代2K嘅Bosh真係好好用

一齊迷Bosh啦

我有熱火時期bosh 既波衫😂😂

唔洗早十幾代，今代都好好用

多謝支持

可惜既係，2K18 見唔到Bosh係熱火（現役）啦

bosh

成堆吹奏13弟
過多十年八年個個又懷念我沾

肯撚定
過幾年退休一定成個連登, reddit, nba 個個都話占占可否不要老

我沾令我BOSH 不開心, 不鳥

我諗求其一個superstar 退休都會比人吹奏

Nba live 18有wnba
有無人對live有興趣
我應該2k同live都買

live 有誠意好多

我諗覺得薯仔廢既都係唔睇波只係睇數據既勝利球迷/haters

原來尋晚講咗咁耐bosh

籃波太抵玩了 成隊都係億零
隔離一條友都2億

零分龍

今年2k有咩特點？ 見twitter成堆英文無心機睇

Live d動作畫面有無進步？真心希望live進步多d，比d壓力2k
而家2k集集無乜分別，好像只係update roster咁

近幾集根本係退步添

諗返起細細個用廢機玩NBA LIVE
由於機太廢無DISPLAY既關係
成個場都係黑色 得2個籃球框同聲 要憑感覺唔好出界

當年我都好佩服Bosh肯做三弟默默付出
但吹奏佢嚟踩而家猗個二佬三佬就真係免喇
吾皇響狄係打全能SF而唔係point forward
佢下場仲有Wade Chalmers Cole key波組織
唔會一盤散沙
(當然屎波嘅領軍能力都功不可沒)
正如早兩年猗仲有老母華在陣果時
都唔會無咗吾皇就成隊崩盤
調返轉講 如果搵Bosh頂Love而家個位
一樣唔覺會有起色

PB近日在節目中，談到自己的交易，他表示：「其實是我主動要求交易的，因為我想去一個更大的舞台展現自己。火箭隊滿足了我的願望，原本他們可以將我隨便送到任何一支球隊，但他們處理得很好，所以我很尊敬他們。」

喂老豆,呢條撚樣sick ball喎

Cousins：一直在祈禱揭幕戰對陣國王

鵜鶘球員Cousins在今日接受採訪時表示，已經等不及新賽季與國王隊的常規賽揭幕戰了。「我已經等不及了，天哪，我等不及了，我一直在祈禱揭幕戰對陣國王。我胸中有很多東西需要釋放，我等不及了。」他說道，Cousins與國王管理層的矛盾眾人皆知，據稱此前國王管理層承諾不會交易他，但在Cousins不知情的情況下將他交易走，不過Cousins還是很想念那裡的球迷和隊友。「我很想念球隊，想念那裡的人們，想念球迷，就是這樣。」

河神

「我認為隊友們是喜歡和我打球的，」他告訴NBA記者，「但現在我要確保這一點，讓他們真正意識到我是一名好隊友。」

對於在防守端的不佳表現，Russell認為主要原因在於他承擔了過多進攻端的重任。

「我在湖人是想要好好防守的，」Russell告訴記者，「但那時我必須抓住一切可能的機會得分。」

你有冇睇清楚我講野
係講緊wade 同LBJ 同時輪休 （成場唔打既時候）
Bosh 一樣carry到heat 贏波

依家講咩邊個key 5 key 波
大佬呀KI自己咪係key 波個個囉

啲畫質真係麻麻

KI打足48分鐘？

Bosh個情況咪講咗係隊波有組織者可以正常運作
你夠膽講Bosh放落而家隊猗，拎走三巨頭
都仲可以嬴波
我就真係ok u win喇

應該咁講 贏得唔多唔係問題 但依3年吾皇不在場但ki love在場既情況下 勝率唔過30% 今年仲要係無贏過 咁好難令人信服kyrie既leadership wor love就唔計啦

屌你唔睇到湖人都以為講緊西書

wb防守唔掂？ 利申無睇佢波

wnba fans多d定係湖人fans多d？

亦可以睇得出你皇個班底唔岩ki打
你皇走左之後ki要同呢班人夾不如走

不嬲支持kyrie走 騎依個陣已經走到盡頭 trade kyrie都仲有機會搏多次 而kyrie係到都無得再進步 咁出去闖下都合理

我皇本身咪最夾irving囉

暫時官方公佈既

本來都對2K死心，但係見到myGM有突破，Reddit都大量正皮

好似仲話有新mode玩

我覺得Live玩Quick Game應該OK既，但Online Mode未必夠2K打

Wiggins 個rating 幾時先出

垃圾心態

少煮同波囝同rating

所以咪要出走證明自己囉

ESPN預測下賽季西區球隊勝場：勇士62場領跑，火箭55場緊隨其後！

著名數據專家Kevin Pelton熟練運用真實正負值來預計新賽季東西區聯盟球隊的勝場，西區球隊如下：

1. 金州勇士

預計勝場：62場

相比上賽季67個勝場，勇士隊要少贏四，五場。由於Andre Iguodala和David West年齡增加，勇士勝場稍微減少，但總體上他們還是聯盟勝場最多球隊。

2. 休士頓火箭

預計勝場：55場

火箭隊有了Chris Paul，PJ Tucker和Mbah a Moute的加盟，實力大增。預計新賽季火箭隊防守將排在第四位，比排在第五位的進攻都要好。

3. 聖安東尼奧馬刺

預計勝場：53場

Patty Mills能在控衛位置上承擔更多角色，Parker畢竟要養傷且年事已高。他們防守防守能力維持在聯盟前列。

4. 明尼蘇達灰狼

預計勝場：50場

灰狼有了Jimmy Butler加盟，加上原有的Karl-Anthony Towns和Andrew Wiggins，他們會有很大改變，灰狼隊的進攻會提升到聯盟第二位。

5.奧克拉荷馬雷霆

預計勝場：50場

Paul George和Patrick Patterson加入，雷霆隊有望得到季後賽首輪主場優勢。雷霆隊的防守被低估，雖然雷霆隊的第二陣容很可能會在防守上有所下降，但首發的應該變得更好。

6. 洛杉磯快艇

預計勝場：49場

快艇隊失去Paul後下降並不多，他們得到Patrick Beverley、Louis Williams等重要角色球員作為回報，快艇隊最終要依賴Griffin和Gallinari。

7.丹佛金塊

預計勝場：47場

金塊隊上賽季離季後賽只有一個勝場，有了Millsap加盟之後，金塊是衝擊季後賽熱門。

8.猶他爵士

預計勝場：45場

爵士失去Hayward之後會重視防守，尤其得到Rubio、Sefolosha和Udonis之後。預測爵士的防守在西區僅次於勇士，進攻是季後邊緣水準。

9.紐奧良鵜鶘

預計勝場：44場

鵜鶘隊會受到陣容磨合影響，Jrue Holiday因為Rajon Rondo加盟，離開熟悉的控衛要打分衛，Solomon Hill是小前鋒首發而不是大前鋒，Anthony Davis和DeMarcus Cousins搭檔內線。

10.波特蘭拓荒者

預計勝場：44場

拓荒者能比上季多贏兩場，但西區競爭太激烈了。

11.達拉斯小牛

預計勝場：35場

雖然Mark Cuban說小牛隊是重建球隊，但是球隊有足夠多有天賦的球員，假如Nerlens Noel回歸，加上新秀Dennis Smith，小牛隊陣容算完整。

12.曼斐斯灰熊

預計勝場：35場

新賽季西區強隊太多，灰熊隊會掉隊。

13.洛杉磯湖人

預計勝場：33場

隨著選中榜眼Lonzo Ball，還有傳統中鋒Brook Lopez到來，湖人隊進攻提高到聯盟平均水準，然而防守預計是聯盟第28位。

14.菲尼克太陽

預計勝場：30場

太陽隊是防守倒數後兩位球隊，比起追求戰績來說，太陽隊很堅定地發展年輕球員。

15.沙加緬度國王

預計勝場：27場

即使有Vince Carter、George Hill和Zach Randolph老將加盟，國王隊進攻預計是聯盟倒數第二的，而且他們直到19年才會有首輪選秀權。

公牛然到50場？傻撚左咩

Kings係18有1st round, 19先無

所以今年真係開懷地打，盡打無所謂

要點樣毆打東岸先可以第九同第十44勝，尾二都30勝

湖有33勝

魔術同爛網會唔會十位數都冇

抽鳩少煮
小心比回魂裝甲雞姦你牙

你估少煮贏多D定牙波贏

Ball la Ching
In ball we trust

you can't win BasketBALL without BALL!!!
波仔一場一場咁追上西岸第一!!!
唔好輸俾甲甲!!!

you cant play without ball

冇講過河神呢段已經冇參考價值

唔通lbj95

我估LBJ 97 Klay 89 廢鳩86

進攻全盛既老大 d反手拉弓，fade away second time 現役仲有咩人做到

kd ？

[NBA] Michael Jordan評Kawhi Leonard：最佳攻防全能球員

Leonard

依家先講

[NBA] ESPN來季各隊勝場預測 勇士繼續高鋸第一

東岸預測：

第1名 - 波士頓塞爾特人 | 49.4勝
第2名 - 克里夫蘭騎士 | 49.2勝
第3名 - 華盛頓巫師 | 47.5勝
第4名 - 密爾沃基公鹿 | 46.9勝
第5名 - 夏洛特黃蜂 | 44.1勝
第6名 - 多倫多速龍 | 43.4勝
第7名 - 邁亞密熱火 | 42.3勝
第8名 - 底特律活塞 | 35.1勝

第9名 - 費城76人 | 33.2勝
第10名 - 奧蘭多魔術 | 32.2勝
第11名 - 印第安納溜馬 | 32.0勝
第12名 - 紐約人 | 32.0勝
第13名 - 布魯克林籃網 | 29.5勝
第14名 - 芝加哥公牛 | 28.5勝
第15名 - 亞特蘭大鷹隊 | 27.0勝

一線鷹

On9
係咪用2k sim 100季攞average

等待最佳報價？騎士並不急於交易 Kyrie Irving！

Kyrie Irving 的交易請求已經提出了超過一星期，但至今仍然沒有一個方案能打動騎士。早前Kyrie Irving 表達了希望加盟的四支球隊，馬刺，紐約人，木狼及熱火都被騎士拒絕了報價，他本人並不承諾完成合約後會與簽下一份長期協議。根據報導指出，騎士並不急於交易 Kyrie Irving，他們願意等待更好的報價才會交易他。

資料來源：Clutchpoint

據ESPN數據專家Kevin Pelton的報導，他最主要運用球員的真實正負值來預測來季各隊的勝場數字。若果是已經佂戰多年的老將，他會運用多年來的數據和趨勢。若果是年輕球員，他則會運用另一個包括了大專表現或者其他如歐洲賽場和NBA發展聯盟的數據的預測系統。雖然這些都是作為參考，但也讓大家心裏有一個大概的模樣。

潛艇呢？

有河仔，不了

咁係唔係代表實力狼>有KI騎

KI=毒瘤

76人無頭3 唔洗睇

好正路 第9已經俾多 下年柒碌應該都要繼續抽波

小心一陣老鼠jer撚住你

no 76F4起碼頭3

牛仔又黎狂簽不知名 fa

安東尼接受採訪時表示：到了我職業生涯這個年紀，贏球是我唯一關注的點。

潮狗引抽又有人咁認珍

底薪入湧

屌你啲潮手joke黎

波特蘭肯定入到playoff

據《ballislife》記者DavidAstramskas報導，當今NBA球星似乎都對自己的2K能力值非常在意，但在Gary Payton等名將看來，這是毫無意義的。

有人說，如今球星們最在意的事情包括合約、出場時間、全明星投票、總冠軍和NBA2K能力值。在前幾天曝光的球星的能力值中，Stephen Curry為94，比《NBA2K18》的封面人物Kyrie Irving還多，Irving能力值為91、而Kevin Durant的能力值為96，這些都引發網友廣泛討論。

但對於NBA名將們而言，他們並不在意2K能力值的大小。「是的，他們小題大做了。」9屆全明星控衛Gary Payton如此說道，「我看到他們在社交網站上討論這些，但這只是一個遊戲。在真實世界里投入一場比賽吧，如果我的兒子跑回來告訴我他的是96，我都不知道他在胡說些什麼。」

「這（2K能力值）太弱了，太怪了。」前NBA狀元秀Kenyon Martin說道，「這並不意味著你的能力，這太弱了。」

潛艇都有第六 espn 真係識搞笑

冇左黑氣石河仔坐正仲唔帶領艇起飛咩

儘管21世紀頭十年中期的活塞是冠軍之師，但2003年Joe Dumars以榜眼籤選中塞爾維亞長人Milicic，從而錯過Carmelo Anthony、Dwyane Wade和Chris Bosh等，還是成為他執掌活塞期間一大敗筆。

2個半賽季後，僅出戰了96場比賽，Milicic就被活塞拋棄。在汽車城他僅留下了場均出戰5.8分鐘，僅得1.6分1.2個籃板，命中率33.9%的悲催數據。2012年11月底他被塞爾提克裁掉，自此再也沒在NBA亮相過。

而作為親歷者之一，Billups如今在談到Milicic時，也指出文化的隔閡是造成Milicic水土不服的重要原因。他透露當時甚至不得不糾正Milicic的洗澡習慣。

「起初，他只是個毛頭小夥，來自大洋彼岸的國度，對陌生的文化完全不瞭解，」Billups說，「舉個例子吧，每次訓練或比賽結束後，Darko總會回家洗澡，而不是待在更衣室裡沖澡；他根本不知道在美國，球員們都是在一起沖澡的。」

「因此我不得不糾正他，我當時大概是這麼說的，『不，別回家，在我們打完比賽或訓練結束後，拿上你的毛巾去和大家一起沖澡。在這裡我們都是這麼做的。』」

以小見大，從洗澡的習慣可以窺出Milicic的NBA生涯以失敗告終的真正原因。這是所有外籍新秀登陸NBA必然要面對的難題，只能說Dumars低估了塞爾維亞新秀融入美國文化的難度，做出令活塞球迷至今耿耿於懷的決定。

Gay

睇下76同潮邊隊入po先

據《好萊塢生活》報導，LeBron James的母親格Gloria曾和僅比詹皇大三歲的Lambo交往，兩人關係一度很好，甚至到了談婚論嫁的地步。不過如今他們已經分手，而分手後的Lambo對James家族很是不爽，近日他在社交網站上曬出與Khloe Kardashian的合影，讓Tristan Thompson提防卡戴珊身邊的人，其中包括James，暗指詹皇和卡戴珊關係曖昧。

26歲的Tristan Thompson和33歲的Khloe Kardashian非常相愛，卡戴珊甚至想和Thompson結婚，為其生下孩子。James對於兩人的感情沒有過問，他只是希望所有的一切不要影響騎士隊的戰績。但James的前准繼父Lambo卻公開暗指James和Khloe關係曖昧。

在社交網站Instagram上，Lambo曬出了一張和Khloe Kardashian的合影，隨後寫道，「我會幫你看著這個人，那個你們所謂的領袖。如果我是你，我會看好卡戴珊身邊的人。」

佢就一半慘一半抵死

知名媒體《運動畫刊》的一位主持人Robin Lundberg就丟擲了爭議言論，他認為根據三大點理由，Kobe是歷史上最被高估的巨星之一。

「我知道大家都愛提曼巴精神，但我真不覺得這是件好事。Kobe絕對是個意志強悍的球員，他有命中高難度出手的能力，他也是歷史上最偉大的球員之一。」他說，「但與此同時，我也會說他是最被高估的球員之一。」

「Kobe是被他所在的環境造就，早年跟O’Neal做隊友拿了三個冠軍，其實把他換成McGrady、Ray Allen或許也是一樣的。而且，如果湖人沒在選秀時交易得到他，他在黃蜂又會打成什麼樣？」

「等到後來，他又有了Gasol的幫助。在Gasol到來之前，他獨自帶隊的效果可不算好，他還曾在對太陽的系列賽裡被指放棄比賽。就算是在2010年總冠軍賽，Kobe在G7裡24投6中的表現恐怕也不是殺手級別。」

「Kobe在關鍵時刻容易被預測，反而更容易被防住。其實他在關鍵時刻的效率遠低於LeBron，而在關鍵時刻的扳平或反超制勝球上，Kobe的命中率還不到30%。而在他的生涯後期，Kobe在團隊裡的表現更是糟糕，阻礙了球隊的進攻體系，防守端也成為漏洞，還不斷訓斥隊友。」

「反正，我是不希望跟Kobe這樣的人做隊友，拿他跟LeBron做對比更是搞笑，說的就是你，MJ。」

毫無疑問，Lundberg這番言論引來了網友的批判，他對於Kobe生涯成就的定論太過主觀，畢竟所謂的「我奶奶跟Shaq打球也能奪冠」是一個玩笑性的假設，他把奪冠想的實在太輕鬆，也太小看Kobe的能力了。

大膽

我假湖黎嫁清

兄弟過兄弟

叫佢睇下全盛老大既進攻再講

Michael Jordan宣稱Kobe的歷史地位仍然高於LeBron，這引來了不少媒體和專家的討論。很多人都不以為然，體育新聞網的專家就認為，Jordan這麼說，是有自己的「私心」的。

全文編譯如下：

很多退休球星都喜歡持有「厚古薄今」的觀點，正如Charles Barkley一直都不願意承認勇士強大一樣。Jordan認為Kobe強於詹皇的原因，是冠軍比較多，但事實上，LeBron在得分、助攻、抄截、火鍋、命中率、效率、球員價值等數據上全都強於Kobe，是更直接的證據。

Kobe在冠軍、得分王頭銜、全明星入選、最佳陣容入選上仍超過LeBron，但LeBron在MVP、FMVP上都比他多。要說詹皇的履歷不如Kobe，似乎還有待討論。

但其實，Jordan這麼說並非是真的在對比Kobe和LeBron，而是在對「LeBron VS Jordan」的話題做出回應。「Jordan>Kobe>LeBron」，這才是籃球之神想說的話。

Jordan是個超級得分手，Kobe跟他同類，沒有超越他是事實。但LeBron可不一定了，他早就說自己「不是MJ而是LJ」，他是馬龍和魔術強森的結合體，他的全能令人驚歎。

Jordan對於詹皇的貶低，也說明了他對於這個後輩所帶來威脅的警覺。他知道LeBron在歷史地位上正在逼近自己，而且越來越近。Jordan還能說Kobe是自己的小兄弟，偷走了自己所有的技術，但他沒辦法這麼說LeBron，兩人根本是不同的物種。所以，LeBron完全不用把Jordan的話當作是貶低，反而應該看作是一種讚美。

top 0 艇

真牙，占皇呢家都穩坐歷史第二人，MJ 緊係驚佢退休時追過自己

穩？邊度穩牙，睇過？

ME防守99

2K18：串鳩我？整廢你兩個先

咪係 問過我潮手足未

一次過挑兩邊機

你條死傻西咁撚中意我成日提閪住我啊

閘住

打完十連未呀清

依排老鼠好緊火，因住佢強姦你

事實

證據呢

佢緊唔緊火都針鳩住我嫁啦

針你老母閪咩，你係我隻狗黎渣

發覺呢到d人開始走火入魔

個隻野稱唔稱得上係人

你係咪諗多左

Why惡

最緊要係有人幫佢執板姐

你地反湖一家親既

講高比傷感情

Kobe都無咩好講啦，人都走左

有冇人角得牙波係2k入面好型

硬係覺得灰熊未去到排西岸12住既
最多梗頸9姐

真人都ok，幾有特色幾順眼

我覺得鷹/熊/拓荒都會入到Playoff

Lonzo 居然有 80，捧到咁高

btw,
Towns 78 --> 88 --> 91
Dlo 77 --> 79 --> 80
Okafor 77 --> 79 --> ?
Porzingod 74 --> 81 --> ?
Booker 72 --> 78 --> 86

okafor 75
por仔 86

Shaq 夾 Ray Allen 都三冠到？

SNSD就快comeback
希望會然sunny都會一齊come back

有可能
2k 捧到班新仔咁高，Towns 91 仲高過 Wall 90
痴線

cum back?

25+12 數據無得呃
同埋2k唔係數值高就勁，kat 速度射波籃板依d數值都高咪拉爆個overall囉

我見booker 86 por仔應該差唔多

人地睇緊 LOL 唔得閒姐

一定有冠囉

Ok4有76都偷笑

據美國媒體統計，截止目前，主流媒體發表了702條關於Ball的新聞，為近五年最多的新秀。

702條新聞比狀元Fultz436條和探花Tatum211條的總和還要多。比前兩年的狀元Simmons的342條和Towns的302條的總和還要多。

係咪計埋Lavar

上集尾個save跌左落73好似

難講
2000 無 Kobe 西決唔會贏到 Portland 入決賽
果年贏唔到冠軍，果隊湖人好有可能會解散

可能有個BALL字就計

一定有哨幫 點會輸

Ray全盛時期打法唔係主3分
公鹿個時鏟籃好撚勁...
同埋3分一定》kobe
不過 其他唔敢講

話時話垃圾lowry點

kings

唔會咁快解散掛

防守 Kobe 完勝
個人得分能力去到第二冠果時又係完勝

G.HAYWARD 88冇提到?

遲早講到 Oneal + 一線sg 例如Klay 都有冠

咁O'Neal+Ray Allen又真係應該有冠嘅.....

Eddie Jones 都聽過啦，何況係 Klay

LBJ老母係咪同左irving做愛搞到兩老襟不和

Eddie jones好失禮呀

Noel 點

華生

沾老母同杜老母邊個正

你老母

屌你老母

屌你老母最正

ray 條25仔都話夾oneal 有冠, 笑大人個口
成世人入得果2次nba 最佳陣容, 比人吹到咁大

成日有班on9仔話 kobe 換做任何明星gurad 都有三連冠
咁點解以前shaq 夾penny 一粒冠都冇, 咪話三連

未講進攻, 剩係kobe防守已經優勝當時既明星guard 一大班

Melo死心未？
走唔到架喇

melo依家話留都無所謂喎

唔失禮啊, 但係吹到oneal + jones = 冠 就好失禮啦

問心，oneal夾ai,tmac,vc都應該會champ到

ray，Stackhouse依d就可能champ得少d

？

Shaq + penny 其實等多幾年應該有冠

打幾年就入到決賽 其實已經好勁

幾年之後Penny都傷到打唔到啦

有SHAQ頂，洗鬼SEASON就已經生命籃球

你都係呀，過左魔術就傷到仆街

如果76打起左我覺得foj真係似會去抱班後生仔大腳

當然佢入到去都仲會係大佬，始終就能力而言，佢真係歷史Top 5 級

PENNY仔係打生命籃球爭PLAYOFF，HILL係管理層隱瞞傷勢昆佢出

攻守兩樣都 elite 嘅 SG 本身歷史上都唔多
數近代，級數最近得 Wade 同 T-Mac

Tmac八十場都無一場認真守

佢活塞個時po唔打就無事。。

Irving 去邊?

利申: Rose Fans
唔鍾意James
想Rose 打正選 , 拎到東冠都好

其實佢去d東岸playoff邊緣果d隊最好
證明下自己帶隊能力
首圈又分分鐘對返猗

Richard Jefferson snapchat宣佈退休
有CAP了

Tmac 打po都唔會認真守

唔否認佢係場上既能力，但作為球隊大佬佢真心好毒瘤

05 vs小牛 守dirk?

唔否認佢常規賽HEA到仆街
但季後賽佢無HEA過囉 雖然都係輸

佢體能無其他人咁勁
通常爆2節就會收皮

Rose醫院一隊走唔甩

Hill傷咗都咁高成就
想像唔到無傷會有幾統治級

MJ欽點接班人

想當年三十尾仲飛身鋤樽
唔敢吹太大，但最少T-MAC唔洗俾人笑麥一輪

現在還是自由身的球員包括Tony Allen、JaMychal Green、Nerlens Noel、David Lee、Mason Plumlee。

David lee生涯賺左咁多又有冠軍真係唔駛食老底
最多咪唔打 屌下禾琪

小牛未報價俾noel咩

j green冇人要

又黎「比個後衛就三連」

勇實力方面,大家覺得強左或弱左?
鬥心先唔討論

勁左

下年上返70勝

夾就應該再夾d

curry kt kd green zaza
livingston 力羊 AI west mcgee
Jordan bell Casspi
睇落都幾無敵

Zaza zip腳撚
Mcgee 10分鐘，有就有，無就無
力羊 單打撚
Al 商界鉅子
Jordan bell 未知係咪green既弱化green
生命石 得中距，屎忽撞掍先入到3分
West 痴冠痴漢
Kt 夜店王子，偽毒可恥
Green 踢蛋撚
Curry 玻璃撚
Kd 唔洗提都知

應該齊哂

mccaw呢屌

姚明基金會認證明星球員

河神冇左GM位

河神自己唔做咋 專心教波

KI 有90

rose 幾多?有無75?

80咁上下掛

80-82 合理

熊仔一定match
可能同Noel 一樣想睇定d

冠軍教頭+next ball神河子=屌打勇士 我決定將天賦帶去la了

暫時睇唔到邊隊會開大約比佢兩個 連最大機會既網都冇cap了

牛壓價姐 鬼叫佢又真係冇隊比offer

呢個Green 幾好用

Role player 黎講

其實佢大概咩值價位到

正路會有15m掛

無就好慘

Jerry West 真係神級

快啲定位就好
費事河爸食死貓

倒數一年

West = 火鳳個陳宮

下年嘅呂布河：

JJ Redick：火箭當時給了我四年合同，但你永遠不知道莫雷下一步計劃 由 我愛

雷迪克今天BI 記者肯尼迪的采訪，他說火箭當時給他一份四年的報價接下來又說三年。他確信當時莫雷手上還有4-5份交易選項在手上，莫雷總是有忙不完的事情。

雷迪克：我認為那是一份四年合約，在自由球員市場開啟前一天，我跟保羅聊了大約30分鐘，我想要去那。
“They offered four [years] and then they went three. Daryl [Morey] always has a million things going on, like in A Beautiful Mind with all of the stuff written on the chalkboard. I’m sure he had four or five deals out there [he was working on]. The day before free agency, I thought it was a four-year deal. Chris Paul and I talked for about 30 minutes the night before free agency started. I wanted to go there.

雷迪克談沒去成的原因：
“但沒辦法，有些是因為數字（錢），有些是因為家庭因素，我討厭說這個。但你永遠不知道莫雷他下一步計劃是什麼，一個三年合同可能6個月後（交易截止日）就作為交易超級巨星的一部分給打包送出去了。”
“[It didn’t work out] – some of it was numbers and some of it was other factors like relocating the family and – I hate to say this – but you never know with Daryl and how he operates. A three-year deal could really be a six-month deal if you get dealt at the trade deadline for a superstar as part of a package of six.”

肥佬啲名聲咁差

魔球

我皇ig又做gym
又要俾人抽水了

你有follow
被話係四天王之一既我都冇follow佢ig

你邊撚個？

對唔住

吾皇四天王刀吾sick

時代既眼淚

我follow係為左話留言佢廢，絕對唔係g持佢

事實勝於雄辯

利申無FOLLOW

結果四個都冇FOLLOW

真fans唔洗follow，已經瞭如指掌

我ig twitter 都冇

好似之前curry扮我皇個條
我到而家都未睇過我皇個版本

Curry成班圍威喂，真係好小學雞

仲以為我皇本身有拎住個啞鈴
原來只係係到鳩fingfing自high

廢中自high

輸到傻撚左

據美國媒體《USA Today》報導，底特律活塞前投籃教練Dave Hopla近日表示Shaquille O’Neal罰球不準是因為小時候手腕受過傷，對此這位NBA傳奇中鋒反駁稱，是上帝不想讓自己太過強大，才留下了罰球的弱點。

Hopla曾經是活塞投籃教練，現在他正在全國範圍內舉辦訓練營，繼續傳授投籃技巧。Hopla在近日接受採訪時表示：「O’Neal在小時候手腕受傷，一直沒有完全恢復，這也影響了他的投籃。他的投籃弧度非常平，球是用整個手掌托出去的，而不是用手指撥出去的。」

之前也有專家表示，O’Neal罰球不準是因為手太大，籃球在他手中就像網球在普通人手中一樣，不容易掌控方向和力道。但這個論點之後就被打倒，因為Kawhi Leonard、Giannis Antetokounmpo等人同樣有著驚人的「巨掌」，卻能保持精準的罰球準度。

O’Neal對於自己的罰球弱點卻欣然接受，他表示：「在我看來，上帝是用這種方式讓我保持謙虛。因為我在其他方面已經遠遠超過周圍人，如果我再能投出90%的命中率，我一定會變得驕傲自大。為了讓我不變成一個自滿的人，上帝就說『嘿，小子，你也只不過是一個普通人』。」

嘻

據美媒報導，NBA 2K18已經公佈了一些NBA球星的能力值。華盛頓巫師隊當家控衛John Wall在2K18的能力值為90，但是他對這個結果顯然感到不滿意。

今天，Wall在推特上特別標記了2K18的帳號，並寫道：「你是一個笑話。」

對此，2K18的推特帳號回覆：「哥們，90還不夠好？」

「去年我的能力值多少？」Wall繼續問道。

「你一開始是87，最後漲到93，我記得。每個人最初的能力值都會低於賽季末，你總是能往上升的兄弟。」2K18的帳號回覆道。

據美媒《The Score》報導，塞爾提克探花秀Jayson Tatum表示，今年選秀大會之前塞爾提克和76人的選秀權互換，實際上是塞爾提克總裁Danny Ainge把76人拉入了一場騙局當中，因為即使塞爾提克沒有交換選秀權，他們也會利用狀元籤選他。

「塞爾提克是準備利用狀元籤選擇我的，但是76人不知道這一點。」Tatum說，「76人一直認為塞爾提克將利用狀元籤選Fultz。所以76人和塞爾提克做了交易，還多送了一個首輪選秀權。所以塞爾提克看起來就像是這樣的：『好吧，我們仍然可以得到我們想要的球員，還多得了一個明年的首輪選秀權，並且我們還得到了花更少錢便可簽下的新秀球員。』塞爾提克仍然到了所有他們想要的，76人不得不放棄一些東西才能得到了狀元籤。」

76人送出的這個選秀權，如果湖人在明年獲得第2-5順位的選秀權，那麼這個選秀權將歸屬塞爾提克；如果不是，那麼這個選秀權就變為2019年來自國王的首輪選秀權。

其實Tatum說得有一定的可信度。早在選秀大會之前就有媒體報導，塞爾提克傾向於選擇Tatum而非Fultz。因此，在這前提下，將狀元籤下放換取更多籌碼的操作，其實相當合理。

串過馬撚

你情我願

KAT都有91佢得90

中鋒好似易d俾某一兩項拉到個rating好高

Wall 90
Irving 90
IT 89
Lillard 89
DDR 89
Booker 86
真係好on9
早幾年筆掃又係keep住86

會然又一次被無視

垃圾會然已經唔存在

但你又知猢即使有富選

你情我願

但你又知猢即使有富選都會選波?

買個保險

而家先知偉大河神得返教練做
下個post名一定要紀念河神

[河神燉冬菇]

巧

呂布願降

Noel

那來的自信？
就算真係，無人會take risk選唔到自己想要既新秀

美媒盤點那些本應是球星胚子卻最終泯然眾人的球員

SB Nation選出的幾個人分別是：

Thomas Robinson
Josh Childress
Royce White
Anthony Randolph
Gerald Green

Anthony Randolph 又係好可惜

其實衰咩

受傷

淨係記得佢2k13好屈

好記得Childress射姿係劣版MARION

太陽個爆料頭

好驚Josh Jackson係新Childress

T Rob就仲有機會升到做一線藍領
Royce White好似因為焦慮症

咁t evans呢

Stephen Curry 近日正在參與一個共有156名選手參與的哥爾夫球巡迴賽。他在美國時間星期五的賽事中 (第二日的賽事)，打出了高標準桿4桿，總共74桿的成績。

但他未能晉身下一輪賽事。他在兩日賽事合共高標準桿8杆，未能達到低標準桿3桿這個下輪門檻 (共有66名球手達到)。

在這個有156名職業的比賽當中，Curry 位列下游。但有運動評論人說起Curry 在第二日的表現：「(Curry 的表現) 對於一個職業球手來說是不錯。對於一個現役的NBA 巨星來說，是挺爲荒謬的利害。

打返1,2號位咪有得救囉
當年由一號位，推去二號，最後教練戇鳩鳩指去打三號位
本來就係面對後衞有身材優勢，而家咩都無

T Rob 2K 好鐘意用佢, D 籃板好勁

佢d鏟籃好好丁

搭唔到飛機

田徑金塊

覺唔覺josh smith好可惜?

因為一線鷹既關山，好討厭佢

你老母真係好撚好屌，吹我個陣，仲識得係我龜頭打轉

[河神被燉冬菇失去GM席位]2017-2018 NBA季前討論區(37)

職業水平

遠射準

唔駛包尾喎

Ball家族的品牌Big Baller Brand目前在尋求合作上遇到了挫折。

據NBA記者Nick DePaula報導，Big Baller Brand向中國企業Anta發出了合作邀請，但在初步商談後，因為不滿Big Baller Brand對Anta的態度，Anta拒絕了Big Baller Brand進行後續會面的邀請。

據《The Undefeated》的Marc Spears報導，DeMarcus Cousins表示他今夏除了力量訓練外，還在致力於減重。他也不知如今體重多少，只覺步伐輕盈。紐奧良鵜鶘教頭Alvin Gentry預言他會打出一個出色的賽季。

anta大把錢唔駛受你氣

聽住先

1001